有冇倫敦讀書嘅香港人...

想開返個群組，搞下gathering，只限倫敦讀書✔️

冇

邊間

KICL

Foundation 黎？

Foundation/ International Year 1/ Pre-Masters

5 年前讀緊 lol

無香港人一齊讀咩